如果 iPhone XS 可以再細部少少就好

其實 iPhone8 機身個 size 已經夠哂，如果下年有部 iPhone8 size 嘅全 mon 就好

仲想點

好多盲俠芒size 當機size , 其實一樣大

唔用玻璃背，短番啲更好

如果可以出到 IP6 個 Size 就一流，Mon 細啲都唔緊要

唔用m額最好

SE

隻手太細 揸都揸唔實

正

咩黎

Same Bro 我都覺宜家XS 個size 都係太大
但係唔信佢會出再細

手機黎講差少少已經差好遠啦

我剩係想佢輕啲

其實佢出部X樣但鋁機身嘅機（冇wireless charge）應該都可以輕唔少

Iphone 5 m額都可以
有iphone 4 size 都有m額嘅話，整到話佢勁

XS 係大少少

幾毫米真係咁覺？

用緊xs, 拎返部6s覺得好舒服，好似薄到卡片咁，如果係6s 全mon版真係perfect

個時6就係太薄
好多bent機，之後先慢慢加厚返

我個porter 細腰包真係袋得落iphone 8
袋唔落iphone xs , 格硬係可以, 但要迫到最落, 禁實先拉到拉鍊

用緊max 表示照擺褲袋唔覺有問題

依家買袋係要預埋夠唔夠位放手機

細你老母

弱撚智